

	%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
	%%  BeamerStyle_Linc.sty  %%
	%%  Chieh-An Lin          %%
	%%  Version 2015.09.27    %%
	%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Thème et booléans %%

\usefonttheme[onlymath]{serif}
\usepackage{ifthen}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Caractéristiques du texte %%

\setlength{\parskip}{1pt}
\urlstyle{sf}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Langue et police %%

\usepackage[francais, english]{babel}
\usepackage[super]{nth}
\usepackage{lmodern}
\renewcommand{\sfdefault}{phv}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Graphique et tableau %%

\usepackage[font=footnotesize, labelfont=sc]{caption}
\usepackage{graphicx, subfig}
\usepackage{array, amsmath}
\extrarowheight=2pt %% Espace supplémentaire pour les tableaux pour esthétique
\newcommand{\centerLine}[1]{\scriptsize\mbox{}\hfill #1 \hfill\mbox{}\normalsize} %% Centrer les légendes
\newcommand{\rightLine}[1]{\scriptsize\mbox{}\hfill #1 \normalsize} %% Aligner à droite les légendes

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Maths et sciences %%

\usepackage{amsmath, amssymb, amsfonts, amsthm}
% \usepackage[squaren, Gray, cdot]{SIunits}
\usepackage{bbm}
\newcommand{\for}[1]{(\ref{#1})}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Table of contents %%
\setbeamertemplate{section in toc}[square]
%\setbeamertemplate{subsection in toc}[square]
\setbeamerfont{subsection in toc}{size=\small}
\setbeamercolor{subsection in toc}{bg=white,fg=gray}
